有幾多人炒股到依家仲係正數？ 唔計價值投資

正數
損手

直線呃負皮

蝕4萬

用咩方法買?

咁你講到明短炒啦

咁計咩

賺2萬

正

點定義價值投資
3175算唔算？2800算唔算？

短炒

一日未放都唔算蝕

我講得唔清楚應該係短炒

見到咁多負皮我就放心，原來我輸10皮都係正常人

短炒跌左變長渣
算唔算價值投資

淨係做人見人屌，贏粒糖輸間廠既naked short
做左2年幾上月終於輸
贏緊12萬
兩年前本金40萬

仙股蟹左

以小博大

咁短炒實有人正有人負

你唔好走入賭場問有無人贏緊錢？

全部輸 咁間野出老千⋯⋯⋯

呢個世界唔係1就0

執少少 多謝你平安好醫生

賺緊6千

賺一萬未到今年